波蘭廢鋒牛奶仔A_Milik今季出過幾多場？🤔

咁得閒做文員仔幾時寫埋啲意大利史佢

學緊用意大利文打

搵咁多又唔洗出力 不如請槍算啦

回塘啦佢
會員同真人都係

會然都冇勁過

反轉左意甲未？

毒撚又圍爐打飛機

你連爐都冇

我有你老母就夠做

下下講老母好冇禮貌

垃圾都有人吹奏

講到球員有勁過咁

所以吹奏佢個個都係垃圾

一直想問呢條友係乜水
最後連google都廢事

滿

講得好

樓主好波

牙賓好波

你返fb圍爐啦